穆迪料美國至少再需要1.5萬億美元刺激資金

穆迪料美國至少再需要1.5萬億美元刺激資金
2020-07-22 HKT 11:13

"穆迪首席經濟師贊迪(Mark Zandi)表示，為避免美國經濟陷入雙底衰退，美國至少仍然需要1.5萬億美元的刺激資金，較現在很多國會議員預期的金額多出幾千億美元。"

咁少就夠

買起左香港先